警嫂表示好開心 老公ot錢夠買樓

公司有個警嫂成日旅行買名牌
最近仲買樓
就係因為有個督察老公ot錢多到夠買樓

諗到佢老公賺埋既錢係用手足既血換真係好嘔心

咁你做番d 野令佢冇得買味得

第時無0T，又使慣咗，就唔狗錢供樓

歐洲定日本經濟圈，搵到錢拎晒去外國洗

成熟

熊市嚟緊仲買

呢個時勢仲買

俾首期乍下話？

要成世OT先供到樓，但未供完應該ot o死咗

白衫狗點會供唔起正常私樓
咪撚自high啦

警察部最大部門-重數組

白衫狗買樓要等OT?

樓主知唔知老豆叫你搵佢

之後cut你一半糧睇你點供

叫佢最好FULL PAY，佢老公份工好快保唔住，到時無錢供要推佢出黎做

老豆搵仔

殉埋職就可以住大宅

幫我養仔ok?

根本做得政府工, 尤其黑警O既人, 99% 都係冇志氣冇大志, 同俾十皮佢食屎佢會即刻食俾你睇